飲到好醉試過乜嘢

除搞嘢外,試過尖咀掉玻璃樽
同醉駡比警察截停

哇 醉駕好mg呀

人地醉駡阿

幫自己含撚

係的士嘔搞到報警

諗返覺得好柒

截停喎
其實我都諗緊到底係罵定駕

呢位哥仔真係醉罵

唔夠樓豬型 不了

好醉

我試過爆完房唔記得珊水喉
成地濕哂，最後好似比多兩百

試過係自己家姐婚禮撩女仔
跟住個女仔係我家姐d fd,講番比我家姐知
但係平時係毒撚性格，見到人就縮

見到朋友飲醉後
係沙灘到扮島左近衝黎衝去
佢話要突擊人
跑到累就話去7仔買魔水

飲醉好鐘意鳩？

累點解要魔水
比枝清酒同燒酒等佢扮真田嘛

掟鏢掟掟下暈左
嘔到成身都係 除左底褲同襪 全部都係嘔野
搭小巴比女笑
話自己做酒吧
醒左粒糖比我 叫我信佢

最癲試過訓教

訓覺
有一次聚會飲到成個人訓住係地下到
要搞到要個fd抬我返屋企
但我懷疑自己瀨埋屎 一起身個屎眼痛到開花
但打電話問佢又話冇特別事發生
重難為佢幫我換衫褲
呢啲朋友真係有今生冇來世

好兄弟黎喎

係人地屋企門口柯尿

頭盔黎姐

一路崩潰狂喊 一路嘔

Gay 撚到核爆

同朋友捉象棋

駕呀
四個鍾飲咗一枝blacklabel
揸住車送個arm arm識嘅女，諗緊去唔去(唔靚女),尖沙咀揸到清水灣cut影子,鐵馬即叫停一邊,嚇lun到,成車酒味

Unfollow左個人

就咁睇巴打你似比人屌左成晚多過瀨屎喎

瀨屎好似唔痛

Whatsapp ex
轉個頭俾佢block埋😂

爬樓
見樓就爬上去
分分鐘跌死

好兄弟

喺學校祼跑

應該係搞完之後瀨埋屎

飲醉酒拎個魚柳包出黎當鎖匙開門

玩吓瀨屎或屌假西咪算囉

試過好冷靜咁坐埋一邊食煙，但我平時唔會食煙

試過係尖咀海旁同老外搭曬膊頭用中文屌佢老母

試過同一個鍾意左好耐嘅女仔表白

得咁多

笑死

爬嘢
一醉咗就好鍾意爬嘢 試過爬咗上去啲竹棚同埋個啲好大架嘅工程車
好on9

係諾士佛臺出面美麗華個條長樓梯碌左落去
俾坐係樓梯啲洋腸笑
我有個fd仲好笑
醉左話要打俾毛澤東要殺死689
仲問我地背熟毛語錄未

講一口流利英文

坐係到食煙 啲朋友同返我講
食食下坐係到昏迷左 但對眼仲係張開

你個名

其實你而家酒醒未

喂，你覺得你個朋友無可擬？

訓教 最憎飲醉會發癲既人